今日吳妻歸故土, 他朝蓮子也相同

茫茫天數, 自不可逆

好句

妙極